【容忍有限度】雲尼亞里火都黎，揚言或棄用華迪、馬列斯！

上季，占美華迪和馬列斯均是李斯特城勇奪英超冠軍的重要一員，但今季他們卻無法保持勇態，一同陷入低迷。對此，李城主帥雲尼亞里表示，自己或決定棄用二人，力保護級。

雲尼亞里說：「是的，為何我不會換走占美華迪和馬列斯？我的責任是確保球隊以最佳陣容出戰。華迪與上季的不一樣，只是入球數字大減而已，在鬥心和合作性上，他依然處於高水平，但他知道若果繼續無法斬獲入球，他便會被擁有更佳入球效率的人取代。當然，我最希望華迪早日入球。」

「馬列斯亦一樣。我經常擁抱他和親他，他需要更強的愛，但此子亦知道我的耐性會在甚麼時候耗盡。我想他們不會希望看到我動怒，然後將他倆置於後備席上的畫面，我的表情總是變得很快的！」

係愛啊，馬列斯

雲爺爺又贏

降班喇撚樣

馬列斯亦一樣。我經常擁抱他和親他，他需要更強的愛

地方馬列斯需要愛

條老屎忽都係威得一季

好意思話D球員威得一季

你地未來隊可以威幾多季？

冇英超冠軍就走去笑隊有英超冠軍係咩玩法

講到自己威過咁
做過倫敦一哥未呀 炒咗紐記幾多粒呀🤔

屌你老母寸我地利記

企開D啦利狗

屌你柒公又黎

七公

北倫敦一哥都做唔到啦

幾時拎番個名 定非本人？

笑撚死

你地夠威得一季啦

仲要威到乜都無